有進有退

今日，到呢一分鐘已經好成功！再想搞事嘅就一定係“授人以柄”嘅鬼👻來！信我！

留係金鐘嘅全部都係鬼